發夢發到好無力？不如圍爐取暖下？

生於亂世 係有種責任
但俾太大壓力自己
你就持續唔到抗爭
咁就冇意思 right？
你要有自己定位
先可以持續到
如果想做太多唔同嘢俾到壓力你
你就每樣試啲
做你最想做果樣
做得最好果樣
持續到果樣
長遠先有意思 right?

全部同路人
你不是孤單一個

難道無人晚晚深夜好攰但瞓唔著？兩點冇人覆我就放低手機，等有緣人入

睇嚟開錯台 呢度似講男女感情問題

都會講友情丶婆媳關係

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下